箍牙介紹及討論 2020

沒有介紹，因為我都係問料

但做過研究，現時有兩種

1）傳統 （見哂鐵線）
優：快
缺：核突

2）隱形牙套（只見到鐵片）
優：靚啲
缺：慢

仲有啲見唔到醫生既新式方法
但太嚴重唔得

巴打有無醫生介紹
地點無所謂
最緊要手勢好
價錢唔好太貴

Thx 光復香港 殺盡支那狗

識個女仔frd, 箍完牙靚好多

警務人員子女關注組

老竇老母日日殺人放火， 喺學校實俾人蝦啦。

唔俾人蝦就無天理

一齊成立個關注組救下佢哋
有冇人識警察嘅子女

其實一直有集中討論Post 巴打可以一齊去果邊討論

LIHKG 箍牙集中討論區22